甲由王落左旺角出巡~~~

！最後六個鐘！

德國聯署 仲差五千幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

中文版

幫推！ 置頂pls

14K甲由王花車巡遊

咁又點姐 你會做啲乜？

你唔撚去？

爭你一個，你嚟埋就衝

屌你老母啦曱甴強出嚟成百隻曱甴圍住，比支狙你都未必打得中啦，放負分化搵個好啲嘅理由啦